
                      Esta exellente, es de mi preferidas, la historia en si es la continuación de la serie, a mi modo de ver, por eso me fascina todo el argumento de la película, las locaciones, la fotografía, sus actores, se siente, la película emana, como si todo fuera tan real, tal vez, por la misma razón, me ha cautivado♥♥♥♥♥
        
            